[認真討論] 不如真係去外國論壇同人請教下有咩勇武抗爭既技術

好多人都識講 日本 韓國 台灣 法國 呢啲地方既抗爭都值得參考
尤其是係台灣 太陽花運動同我地依家既情況其實好似
人地武力抗爭 同當兵既經驗都一定多我地好多

我覺得好多細微位未必睇片係睇得到
要學既話 真係要同佢地一齊討論
好多細微既技巧我地可能真係未必察覺到
而呢啲皇往都可能係致勝既關鍵

睇片最多係睇到人地大概有咩行動
睇唔到人地係點準備

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

*往往

pish

想去

發夢見到有細露玩紅外線 唔好亂玩 對眼唔好 特別係夜晚

唔熟外國論壇 有冇巴絲suggest下

ptt 大部分都係笑尻香港人為主

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

武力抗爭，唔好玩，人哋台灣太陽花冇用甚麼武力喎。唔好9up當真。我真係好想問你，你用武力又有甚麼用？對淋班黑警然後淋病會跪低？你真係覺得武力有用？小朋友唔該你醒少少喇。如果你好似俄羅斯有軍人，有坦克，有爆彈噉就有用，否則在歷史上你只是一個叛亂暴徒。又如六七暴徒冇甚麼分別！

你都on9 無膽做咩都假

認同dem beat有助士氣
雖然連登仔成日笑尻大學生dem beat文化
但當中其實真係好有凝聚同團結一班人既效力係到
個人認為可以諗啲短啲同嗌出黎係震撼啲 & 有方向性啲既
e.g. defense/offense/assemble 之類
呢啲有助令人知道呢家應該做咩既口號

衝擊同佔領立法會唔算武力抗爭？
如果你淨係識諗點樣打交 咁小朋友 你真係要醒少少啦
依家係講緊戰略同技術層面上既野呀

假都唔敢請啦，仲話要去見紅俾人鎖

其實仲有個問題係
香港警民比例好撚高
外國唔係咁

呢個我真係駁唔到
但某程度上 啲人無膽 係因為唔知有咩方法去進攻/保護自己
如果可以幫佢地做好準備既 係有助提升佢地既信心

恐懼絕大多時係源自於未知

只係識衝咪係爛頭卒囉。

又唔諗過有用嘅方法抗議。

係咁叫人衝衝衝。
又唔知衝緊喲咩？衝嚟做咩,？衝完得到啲咩

完全無腦表現

一百萬入面 當得1/100係有武力抗爭既念頭
都有人一萬人係入面
唔知香港警犬總數有幾多啦
但我覺得人數始終唔係最大既問題

數目上唔夠多可人有另一種打法
e.g. 遊擊/ 遍地開花

岩 所以依家就係要諗方法比人

你未答問題，比你衝擊，對淋幾件黑警，佔領了個立法會淋病就會跪低？
我答你佢唔會跪低，只會借題發揮，點點點暴力，我哋先係正義和平，佢地係邪惡暴力。
睇歷史，有軍人，有武器先有資格講暴力抗爭，否則都只是暴民。
依家只可以博同情。
小朋友諗嘢諗多小小諗長遠d，並不是發洩一時之氣！

唔好偷換我概念
冇話過武力抗爭既目標係對冧黑警
佔領立法會係為左唔好比佢二讀通過先
如果12個日通過左你仲可以點？

你幾時見過有民間既抗爭行為係有軍人既加入先至一定會成功？
試舉例唔該
三毛諗野都可以仔細少少
唔識就唔好講出黎笑大人個口

紅外線好似唔傷
雷射先傷 香港仲要冇管制

和平抗爭撚諗住下次絕食定唱歌?
以歌聲擊倒政府
今天我

捱得夜既到時瞓夠啲，唔洗急住出嚟，等到十一二點先嚟接力，如果唔係凌晨好易俾人清場，日頭嗰班真係會體力不繼，要靠人支援到天光